Mé rodné město. Ahoj přitelkyňe Evo. Chci napsat tě o mojem rodném měste. To je město QQQ. To je male ale hezke město. Nachazí uprostřed Hory a moře. Tam je červené moře. Tam je moc velký akvapark a ješte hodný safari park. Safari park má zajímavé zviry. Tam je pobřezi. Pobřezí je moc velká, a take moc hezká. QQQ má dobré klubu. V lete tam je mnoho turistu. Oni libí plavat v moře. A jezdít na hory. To je všechno. Čekam na navštívu s tebou. Čekam na těbe! 18.11.10
